各位點睇nitro耳機

睇佢條線好似有特別
值唔值899？
平時都係聽人聲多 三段平均就好
有冇更好選擇？

用緊 幾正 買得過